仲怪梗企跳者嘅即刻入嚟

我哋香港人經歷梗嘅嘢係前所未有
唔開心係正常 頂唔順係正常

事實上喺今日企跳cases之後都已經有好多好絕望嘅聲音
就算今日搵嗰個 嗰幾個係假 一樣諗法嘅人都一定有

唔好再分化

香港人好善良 消費唔晒

我哋人與人之間嘅信任正正係我哋同冷血中國嘅分別

做到先去support 代價太大嘅唔駛去

就算今日有邊個企跳係假嘅 係有心撚人嘅
我原諒佢

香港人加油!!!!!

知道唔容易

由其有機會被charge重罪嘅
我哋好多人都知道 你哋一顆顆愛香港嘅心

未完㗎 加油呀

仲有呀 冇份發夢嗰啲

你冇份發夢係整定㗎

因為仲有呢個role要靠冇份發夢嘅人

冇份發惡夢先calm enough去做呢事

平時要湊仔啲師奶唔該幫幫手